# README #

### What is this repository for? ###

Selezione circoscritta e confronto tra differenti algoritmi distribuiti per la Leader Election, eseguendone il confronto attraverso dei benchmark che mettano in risalto le differenze della loro implementazione didattica

### How do I get set up? ###

### Contribution guidelines ###

### Who do I talk to? ###

Owner: alessandro.cevoli2@studio.unibo.it